乜哈曼細過原來咁撚正

岩岩上facebook見人貼.
我從來無見過呢個設定

葉劉

佢大個左個頭真係好肉酸

馬沙睇得上眼既差極有限

對腳好撚正

紫色老太婆

高達最正女角頭3肯定有哈曼

我條女梗係正

所以咪比馬莎衰十一

唔關個頭事，純粹係對死魚眼問題

西瑪後生都好正

所以話一個純情女人比人玩弄感情以後殺埋你祖宗十九代都得

有冇葉劉細個d相

幾時做左你條女 你當佢雞炸

有冇H漫?

屌，梗係Z同ZZ年代嘅哈曼正啦